{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026677",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "라운드인"
    },
    "text": "朝から晩まで運営されるラウンドは、人とコーヒー、デザートの両方を提供するところだ。 ここでは直接ローストした様々な種類のコーヒーと手作りデザートを楽しむことができる。 特別な日には一緒に楽しめるケーキも用意されている。 ラウンドの営業時間は毎日10時から18時までで、メニューとしてはマカロン、ジャブ、ジャブ、ジャブなど様々なドリンクがある。 マカロンは2,500ウォンで、ポテトは4,000ウォンで、ポテトは5,000ウォンで、ポテトは4,500ウォンで、ポテトは5,200ウォンで販売される。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウンドではどのような種類のコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "ラウンドでは直接ローストした様々な種類のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラウンドの営業時間は毎日10時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "ラウンドではどのようなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "ラウンドでは手作りのデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラウンドの特別な日には何か特別なケーキがありますか？",
            "answer": "ラウンドの特別な日には一緒に楽しめるケーキも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ラウンドのメニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "ラウンドのメニューにはマカロン、ジャブ、ジャブ、ジャブなど様々なドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトチップスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトチップスの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドポテトの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトサラダの値段は5,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 343
    }
}